屌奶星原來我同李小龍一樣重一樣高一樣BMI

Height: 170 cm · 5'7". Weight: 60 kg
準備換衫出去媾鬼妹了

清實溝撚死女 食鮑鮑食飽

但你無比個樣

我畀女仔讚過個樣好特別

特別柒

個形像類似咁

李小龍成身肌肉得60kg?

似麻原彰晃溝毛澤東

body fat %同肌力輸左九條街

me strong too

樓主一日之內高左3cm

咁又點

原來樓主係皇極驚天權第18代掌門人吳留手！